用完1more e1001 想升級

3年前見特價$5xx 於是買左，本身鍾意重bass而且佢隔音都唔錯，可以聽歌聽電話夠方便於是一直用到宜家，終於斷左壽終正寢

budget $1000附近 想買個performance差唔多(靚dd當然更好)既耳機，都係想注重bass performance
想問下各位巴絲有咩推薦？

ps 唔想再買1more因為大陸牌子